工作壓力爆煲 北角34歲上進男睡房上吊亡老父親手解下

一名34歲與父母同住的男子，懷疑受工作問題困擾，清晨被家人發現在北角七姊妹道寓所的睡房內以皮帶吊頸自殺，昏迷送院搶救後不治。

警方於清晨5時25分接報，現場為七姊妹道5-13號昌輝閣。事主由68歲的父親解下，救護員到場將昏迷的事主送律敦治醫院搶救，終證實不治。警方在現場並無發現遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主因工作問題不開心。

港女表示，死左嘅男人搵唔到錢，唔上進！

RIP

港男出路：
返工比人屌
Or
上吊

香港八九成人都有呢 d症狀啦。
根本都巿病來。

6樣中4樣

睇到你呢個回覆都覺得灰
又的確係事實

8 9 成都會大哭?
你最多話累同無精神姐

比多 d大陸西落來，逼多 d香港人痴孖根

無錢梗係大壓力

放心。你今日訓醒一打開眼，已經多左150人

係香港做男人真係好容易

首先你手上有過千萬

係呀，我都就來痴孖根架啦

住私樓又如何，都係唔夠上進心

希望過左身嘅果位巴打，下世做個無上進心嘅洋腸，屌撚柒死啲港女

舊香港人：攰
新香港人：累

硬擦膠你都唔好咁唔開心啦，少咗個上樓嘅機會

本人all in左

我屋公契弟，食老綜，打私工

香港壓力太大喇。咩都係錢

而家仲有人睇電視?
利申, 冇裝電視

港女一係同你講錢，
一係同你講上進心，
求分別

本來你同佢拍拖結婚就可以上樓，宜家咩都冇，我明白你呢刻嘅心情，撐住。

否則一日咁多人自殺，講真有乜好討論？住D再高級D 跳嘅都大有人在

上進到升埋天啦

34歲同父母同住 會唔會係識唔到女呀

有港島私樓，都唔係平野。個位巴打可能係太過比責任自己，上左不歸路
下下比啲港女無上進心咁打埋黎，今年人工加少啲都比人屌到反皮呀

人地女人結過婚一樣可以嫁入皇室，男人？努力D返工，之後放工準備定返part time啦

成個世界都係咁，可以點？

洋腸

港男

北角七姊妹道好似好邪 成日死人

Bb起身返工喇

一嫁咗俾皇室就立即退休，BB 我地可以點？除左返工就係OT囉。

嗰個生煎包又話送20 萬鑽戒俾老婆，我們？一陣去M記加大，好冇？Ok？

聽日係假期
俾著我如果因為工作壓力自殺
我會返埋今日先

生煎包做暗星前有撚人彩佢。
依家搵到錢喇，王若撚表示，我搵到真愛喇，佢真係好體貼溫柔愛錫女朋友。
嘩，屌你，體貼溫柔愛錫女朋友要發左達先開啟到嘅隱藏模式黎

香港生活壓力大。

王表示： 我唔係貪佢D錢先一齊
（係因為貪佢副身家姐 ）

係真愛呀

真係有
不過近排搵咗啲減壓方法
好咗好多

住到昌輝閣 個首抽應該都唔錯
咁都要死

要開導一下

所以半夜要睇皆大歡喜平衡下

港女表示：做咩唔按左層樓買貝沙灣供黎比佢住！
有錢都唔識用，無上進心

第朝早啲起身返工啦bb

可以點？睇開啲囉 使死咩

唔撈咪唔撈，使撚死

咪就係囉，我就係等你呢番說話

港女表示：。。。。。。下個更

港女表示：佢今個月份仲有無得出？佛誕佢應承買禮物比我架喎

住港島私樓都自殺 真係冇用 香港地大把人條命辛苦過佢

死左咪唔洗番工

人生win家無衰過反而無抗壓力

溫室通病

港女對佢嘅挑剔要求係沒有最高

睇你d留言都覺得你怨氣大到好撚煩
難怪港女唔so你

btw巴打你咁撚憎港女，有無諗過hehe?

我意思係唔溝女咪無煩惱

以前冇咁易有資訊
d女會跟佢長輩果套
好多都三從四德 嫁雞隨雞
接觸得多就知d女好陰濕
同個窮既不如自己一個人
做人二奶都好過跟個窮既男人

所以我要屌撚死啲港女個闣

扼佢蝦條屌撚死佢地

爸爸親手解個仔落黎

男人

你係呃到先算啦

如果係公屋仔吊

呃你

扼唔到

圖呢？！

玩電腦玩手機
我唔信你無電腦手機

下世一定係男人?

比啲希望啦

下世做靚女嫁得好咪仲好

做個有品外國女仔好啦

人生如戲份工唔啱咪quit左佢囉

唉 睇到心都酸左嘢

真男人

個爸爸親手解個仔落嚟呢一幕，好心傷

往生者RIP

一隻，兩隻，三隻

私樓又點
有cash先得架嘛

大把都係上一代死慳死抵供番黎
你話有無幾百萬買多層，你估下

即係私樓仔未捱到轉你名一刻，港女都係覺我你唔夠上進

唔賭點會無樓？

離開遊戲

又關港女乜野事

慘 68歲親手解下

世伯

RIP來生唔好做香港人

聽日訓醒 就多300人啦

做港女咪得囉，闣口閪面都贏

咪又係咁 狗也不屌

港女就係贏，個閪嘟嘟聲，你就係唔得

港女表示︰買定份保險寫定我名先死啦

做人使乜咁認真丫, 好似我咁失業幾爽

好撚柒正，拎埋老綜叫雞先係人生贏家

(香港)病態社會

我真係有去叫雞
諗起都覺得仆街, 失業都去叫雞

屌你失業咁多時間唔叫雞，唔通返工返到無晒精神同時間先去呀

男人嘅地獄

男人的感慨 和炒樓比賽
旁觀者都會讚頌 買樓熱愛
談一天戀愛 留一身感慨
男人薪金應可將一切負載

送埋條命都唔夠載

所以話每個人都應該做下運動(唔係為減肥) 發掘下興趣 去減低都市病的影響程度 好似做gym咁 認真有心操可以日日做兩個鐘至幾粒鐘 keep 一世 沒時間諗負能量

好多港男返9放8，日日做成10個鐘以上，加埋返放工時間同訓教，淨低都都唔知有無3個鐘自己嘅休息時間。
抽到時間做運動固然好，無時間到做唔到，連休息下都難，係有心無力

你講呢堆野之前有冇諗過香港工時太長

似係冇腦多過冇諗過工時太長

你老豆層北角昌輝閣都值6，7球啦
你都要死既話班天水圍公屋廢中 死一百次都唔夠

但係班公屋佬自我感覺良好😪

公屋撚叫雞，唔使慳錢仲屌政府比得少，理鳩你

再big picture不如話係香港極端資本主義搞到咁 改變意識形態同社會制度我有諗 我只係最基本層次give suggestion 再宏觀d我就冇眼睇費事講姐

依家應該有8球

港女：咩叫意識形態？意識形態幾錢個月？

老豆70歲 有8球身家
事主先三十零要上吊
不如買多兩包煙仔 大酒 咸魚 臘腸臘肉 比老豆食好過

個男仔太乖仔太上進出事

咪低能啦
瞓教冇四分一、做野計埋搭車冇左半日，剩低六個鐘
當午餐計埋落工時，又當早晚餐加埋用一個鐘(自己煮又用多左時間)，剩五個鐘
有啲人會想升職進修，又少左時間
唔使進修果啲，做家務都要時間啦掛？
唔係個個都有咁多時間做運動減壓
就算有時間，仲邊有咁多力氣

唔好講到時間好似暗瘡咁話擠就有咁

點少得82年得是同埋鵝肝醬

點少得82年百事同埋鵝肝醬

82年百事，一罐夠做啦

中矖但唔覺自己有焦慮

痴線佬個個都話自己無事

呢啲只係轉移左注意力，或者令個腦分泌多左多巴胺，但生活既客觀問題仍然無解決過

自住既私樓單位其實好雞肋，老豆老母唔洗住咩，依家啲人又長命

做連
做運動大前提係個人要休息夠

放工個人太攰仲格硬做一陣死埋

港男同奴隸無分鐘

世界咁大 邊使迫喺香港呢啲閪地方
老竇重要有啲貨 搞埋移民都得啦

個男仔太上心太上進出事

有勇力自殺，竟然無勇氣生存

有勇氣自殺，竟然無勇氣生存

上進得滯

有勇氣生存，竟然無勇氣自殺

起碼趁World cup 賭下波嘛

贏多層樓返黎

後生仔始終都係後生仔，今年world cup 仲味開鑼，e3 新game , marvel avengers 4 etc .你起碼睇完先決定自殺

我中左5樣。。。

放心啦！好快中埋第六樣

我還是重新許願

北角私樓都500粒， 咁都要死

中左四樣

報紙佬又包裝得好好，今次係上進男
終於唔係乖仔，好爸爸

幾時輪到自已呢
不過呢個世界有濕濕的肉穴
充滿生存動力

看左
上吊，亡老父

天意差錯誰可補 一切遭遇誰擺佈
人生果真有定數 太是殘酷 太是殘酷

多少真愛求得到 得到失望和苦惱
情感困三角裡 我迷路 你亦迷了路

誰人令情意幻化作迷人色譜
誰又在幕後埋藏圈套
這段情遺留下太多 問號

誰人令情意幻化作無影的刀
誰像是幕後無影主腦
有情人無言地發出 問號 歎號

我中晒

All in

戇鳩
肥絲都無你咁低質